近視係我一生遺憾

唔帶眼鏡睇野蒙到呢 d野散開曬 個人睇唔清楚野會好暴躁

帶眼鏡又無咩真實感 去旅行個陣 要隔住一塊鏡片黎睇野
而且日常生活d唔方便大家應該都好清楚

最鳩既係就算你不斷search減少近視 既方法 好似好多都唔work 或者唔知work唔work
例如唔好帶足度數既眼鏡 本人4xx度 可能去到500了 依然帶緊200度眼鏡 呢個可能係最有用的方法 的确近視加深得無感快
做過好多資料搜查 你要adjust到大概睇唔清楚但起碼睇到既程度
从而慢慢鍛鍊隻眼

但其他方法好似唔係話好有效 例如做眼部健操 買左1本書關於做眼部運動黎減輕近視，好似叫視力恢復

又例如成日按摩眼部隔離d地方，
又例如熱敷法,.又例如...........

不過無論點 我都會繼續試 我人生裡面好care呢個問題

做激光囉,本來5,600
做左一天光哂

樓主現實一定好撚失敗

你知道我係邊個一定唔敢串我

補充翻句 手術後遺症唔洗考慮？

有風險 隨時後遺症

隱形眼鏡

行出街都有風險
屌你老母

用極端化黎反駁人 你check下呢個手術既資料先啦

無論據 得鬧人既字眼

做左手術差唔多十年啦，爽撚到

我先天性近視 但幼稚園先帶個陣已經400幾度 而家大個左固定800度
好多年前想做激光驗完話個膜唔做得 叫多遲d科技進步睇下有冇得做
樓主有手術做你都唔做證明你都冇咩所謂

我200零度 純粹貪方便都走去做激光啦
任何手術都有風險架啦 激光已經係低風險既小手術
唔好話手術 連做運動食野旅行都有風險
講到一生遺憾 都可以驚呢樣驚果樣
驚就自己匿埋驚飽佢 咪講出黎呻
廢撚到

d回覆真係好撚正

想睇下smile 十年後有無後遺

遲早都老花要戴眼鏡㗎喇

睇完好多關於呢d之後就打算左念頭
好似好多眼科醫生都戴眼鏡
手術有感好 佢地個個都走去做啦
唔知我分析得有無道理

睇咁多殘體字你梗係眼盲

我覺得醫生唔做係因為術後無時間休息

你都傻傻地既
戴眼鏡比你講到咁大件事
超，你唔戴眼鏡，你靠係透過你塊lens ，你個腦分析d Visual nerve impulse囉
根本你可以無限延伸

我500度都好撚驚有後遺症無做

不過我又唔係咁介意有近視

如果樓主真係講到對近視咁反感一早就應該去博下啦

除非你父母有好深近視（遺傳），否則深近視係你自己造成，無得賴 。

帶Con